有冇人會買對咁嘅鞋?

到底係要點先諗到設計對咁嘅鞋?